
Exemples
--------

.. note:: Les exemples sont issus des tests unitaires.



:blue:`Extraction des prévisions BP à la date 2020061206 au format long pour le domaine spatiale 41005 dans le répertoire local data/_bin/bdapbp2json/out. L'accès à BdApbp est défini au travers du fichier ../bin/bdapbp2json_RM.txt`

.. container:: cmdimg

   .. container:: cmdline

      bdapbp2json.py -O data/_bin/bdapbp2json/out -S 41005 -r 2020061206 -t long -c ../bin/bdapbp2json_RM.txt


:blue:`Extraction des prévisions BP à la date 2020061206 au format short pour le domaine spatiale 41005+41003 (2 zones) dans le répertoire local data/_bin/bdapbp2json/out. L'accès à BdApbp est défini au travers du fichier ../bin/bdapbp2json_RM.txt`

.. container:: cmdimg

   .. container:: cmdline

      bdapbp2json.py -O data/_bin/bdapbp2json/out -S 41005+41003 -r 2020061206 -t short -c ../bin/bdapbp2json_RM.txt

